[{"lieu": "Arni\u00e8res", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "mardi"},{"lieu": "Les Ventes", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "mardi"},{"lieu": "Huest", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Fauville", "semaine": 20.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Le Vieil Evreux", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Sacquenville", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "samedi"},{"lieu": "Caug\u00e9", "semaine": 46.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "samedi"},{"lieu": "Bonrecyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8resurt", "semaine": 46.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Emalleville", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Caug\u00e9", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "Le Vieil Evreux", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Z3", "semaine": 18.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mercredi"},{"lieu": "Z3", "semaine": 20.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mercredi"},{"lieu": "Le Boulay Morin", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Les Ventes", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "Emalleville", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Le Plessis-Grohan", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "Sassey", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "carrefour", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "reCyclable", "jour": "jeudi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "dimanche"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 19.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Z2", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mercredi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "vendredi"},{"lieu": "Z2", "semaine": 34.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "dimanche"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 46.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "vendredi"},{"lieu": "carrefour", "semaine": 52.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "lundi"},{"lieu": "Irreville", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Le Mesnil-Fuguet", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "samedi"},{"lieu": "Bonrecyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8resurt", "semaine": 20.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Bonrecyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8resurt", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Irreville", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Normanville", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Tourneville", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Irreville", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Z1", "semaine": 18.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 18.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mercredi"},{"lieu": "Le Mesnil-Fuguet", "semaine": 20.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "La Chapelle du Bois des Faulx", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "St-S\u00e9bastien de Morsent", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mercredi"},{"lieu": "St-Martin La Campagne", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 34.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "vendredi"},{"lieu": "Z3", "semaine": 46.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mercredi"},{"lieu": "Z3", "semaine": 52.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mercredi"},{"lieu": "Guichainville", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "carrefour", "semaine": 20.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 34.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "dimanche"},{"lieu": "carrefour", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mercredi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "carrefour", "semaine": 19.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "reCyclable", "jour": "mercredi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 46.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "St Luc", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "La Trinit\u00e9", "semaine": 46.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "carrefour", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "reCyclable", "jour": "jeudi"},{"lieu": "carrefour", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "reCyclable", "jour": "jeudi"},{"lieu": "La garenne", "semaine": 1.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "carrefour", "semaine": 1.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "La garenne", "semaine": 46.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "Dardez", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "jeudi"},{"lieu": "St-Vigor", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Tourneville", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Gauville la Campagne", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "samedi"},{"lieu": "Caug\u00e9", "semaine": 20.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "samedi"},{"lieu": "Fauville", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Le Boulay Morin", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Arni\u00e8res", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "mardi"},{"lieu": "Gauville la Campagne", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "samedi"},{"lieu": "Sassey", "semaine": 46.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 1.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "Cierrey", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Fontaine sou Jouy", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "Les Baux Ste Croix", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "Gauville la Campagne", "semaine": 20.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "Arni\u00e8res", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "Fontaine sou Jouy", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "Jouy sur Eure", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "Bonrecyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8resurt", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Le Vieil Evreux", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Z1", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "vendredi"},{"lieu": "Z2", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "vendredi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Les Baux Ste Croix", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 46.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mercredi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 52.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "vendredi"},{"lieu": "Le Val David", "semaine": 20.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Le Val David", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "carrefour", "semaine": 18.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "vendredi"},{"lieu": "La garenne", "semaine": 52.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "vendredi"},{"lieu": "Le Plessis-Grohan", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "mardi"},{"lieu": "Les Baux Ste Croix", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "mardi"},{"lieu": "Miserey", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Le Plessis-Grohan", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mercredi"},{"lieu": "Z2", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mercredi"},{"lieu": "La garenne", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "carrefour", "semaine": 18.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "lundi"},{"lieu": "Z2", "semaine": 18.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "Z3", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Z1", "semaine": 19.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "Z1", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mercredi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 20.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mercredi"},{"lieu": "La garenne", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "St-Martin La Campagne", "semaine": 20.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "Z1", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mercredi"},{"lieu": "Z2", "semaine": 20.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "vendredi"},{"lieu": "carrefour", "semaine": 46.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "lundi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 46.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "Jouy sur Eure", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "carrefour", "semaine": 46.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "Z2", "semaine": 52.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "La Trinit\u00e9", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Le Mesnil-Fuguet", "semaine": 1.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "ov", "jour": "samedi"},{"lieu": "Sacquenville", "semaine": 1.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "ov", "jour": "samedi"},{"lieu": "Le Boulay Morin", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "jeudi"},{"lieu": "carrefour", "semaine": 34.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "reCyclable", "jour": "mercredi"},{"lieu": "Caug\u00e9", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "samedi"},{"lieu": "carrefour", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "La Chapelle du Bois des Faulx", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "jeudi"},{"lieu": "St-Germain des Angles", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "jeudi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 20.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "dimanche"},{"lieu": "St-S\u00e9bastien de Morsent", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "mercredi"},{"lieu": "Z1", "semaine": 20.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "Sacquenville", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "samedi"},{"lieu": "carrefour", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "Gauciel", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "carrefour", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "St-Vigor", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Les Ventes", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "mardi"},{"lieu": "St-Martin La Campagne", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "samedi"},{"lieu": "Jouy sur Eure", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "Miserey", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Bonrecyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8resurt", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Le Vieil Evreux", "semaine": 20.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Reuilly", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Le Boulay Morin", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Gauville la Campagne", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "samedi"},{"lieu": "St-Martin La Campagne", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "samedi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 20.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "Z1", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 34.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "Z3", "semaine": 1.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mercredi"},{"lieu": "La Chapelle du Bois des Faulx", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Gauciel", "semaine": 20.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "St-Germain des Angles", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Irreville", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Cierrey", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Cierrey", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "St-Germain des Angles", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Caug\u00e9", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "Z2", "semaine": 34.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Z1", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "vendredi"},{"lieu": "Z2", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "vendredi"},{"lieu": "Miserey", "semaine": 20.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Sacquenville", "semaine": 46.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "Z3", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Guichainville", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Z3", "semaine": 34.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Le Val David", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Guichainville", "semaine": 46.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Z3", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Z1", "semaine": 52.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Sassey", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Le Mesnil-Fuguet", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "samedi"},{"lieu": "Huest", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "St-Martin La Campagne", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "samedi"},{"lieu": "Gauciel", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Miserey", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "vendredi"},{"lieu": "Fauville", "semaine": 46.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Le Vieil Evreux", "semaine": 46.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Reuilly", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "vendredi"},{"lieu": "La garenne", "semaine": 18.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "vendredi"},{"lieu": "Z2", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "La garenne", "semaine": 34.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "vendredi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "vendredi"},{"lieu": "Z1", "semaine": 52.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "carrefour", "semaine": 46.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "reCyclable", "jour": "mercredi"},{"lieu": "Le Mesnil-Fuguet", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "samedi"},{"lieu": "carrefour", "semaine": 18.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "reCyclable", "jour": "mercredi"},{"lieu": "carrefour", "semaine": 52.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "reCyclable", "jour": "mercredi"},{"lieu": "carrefour", "semaine": 19.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "lundi"},{"lieu": "carrefour", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "La garenne", "semaine": 19.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 18.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "dimanche"},{"lieu": "carrefour", "semaine": 19.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "vendredi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 18.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 34.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 19.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "carrefour", "semaine": 34.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "lundi"},{"lieu": "Z2", "semaine": 19.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "Z1", "semaine": 34.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "Z2", "semaine": 20.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 34.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "dimanche"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 46.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "dimanche"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mercredi"},{"lieu": "Emalleville", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "jeudi"},{"lieu": "carrefour", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "lundi"},{"lieu": "Huest", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "carrefour", "semaine": 34.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "vendredi"},{"lieu": "Z1", "semaine": 19.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Reuilly", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Z2", "semaine": 19.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Z3", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mercredi"},{"lieu": "Z3", "semaine": 19.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mercredi"},{"lieu": "Dardez", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "jeudi"},{"lieu": "La garenne", "semaine": 19.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mercredi"},{"lieu": "La garenne", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 19.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "vendredi"},{"lieu": "Fauville", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 18.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "vendredi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 20.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "Huest", "semaine": 20.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Le Mesnil-Fuguet", "semaine": 46.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "Gauciel", "semaine": 46.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 52.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mercredi"},{"lieu": "Huest", "semaine": 46.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Guichainville", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "St Luc", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Bonrecyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8resurt", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Guichainville", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "La Trinit\u00e9", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Le Val David", "semaine": 46.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "La Trinit\u00e9", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "carrefour", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "reCyclable", "jour": "jeudi"},{"lieu": "carrefour", "semaine": 20.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "reCyclable", "jour": "mercredi"},{"lieu": "carrefour", "semaine": 52.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "vendredi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 1.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "dimanche"},{"lieu": "St-Martin La Campagne", "semaine": 1.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "ov", "jour": "samedi"},{"lieu": "Fauville", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 18.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "Z2", "semaine": 18.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Dardez", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Z1", "semaine": 20.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "vendredi"},{"lieu": "La Chapelle du Bois des Faulx", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Tourneville", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "St-S\u00e9bastien de Morsent", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "mercredi"},{"lieu": "Le Mesnil-Fuguet", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 52.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 19.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mercredi"},{"lieu": "Miserey", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Normanville", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Emalleville", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Dardez", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Z1", "semaine": 34.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Sacquenville", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "samedi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 34.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mercredi"},{"lieu": "Z1", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "vendredi"},{"lieu": "La garenne", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "St-Vigor", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Z2", "semaine": 46.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "vendredi"},{"lieu": "La garenne", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Guichainville", "semaine": 20.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Caug\u00e9", "semaine": 1.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "St Luc", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Le Vieil Evreux", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "La garenne", "semaine": 18.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mercredi"},{"lieu": "Gauville la Campagne", "semaine": 46.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "Normanville", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Miserey", "semaine": 46.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Sassey", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "La Trinit\u00e9", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Cierrey", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Reuilly", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "La Trinit\u00e9", "semaine": 20.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "St Luc", "semaine": 46.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "dimanche"},{"lieu": "Z1", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mercredi"},{"lieu": "carrefour", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "Z2", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mercredi"},{"lieu": "La garenne", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "Z1", "semaine": 46.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 52.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "dimanche"},{"lieu": "Normanville", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Tourneville", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Sacquenville", "semaine": 20.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "St-Germain des Angles", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "St-Vigor", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "La garenne", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Gauciel", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "La garenne", "semaine": 1.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "vendredi"},{"lieu": "La garenne", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 19.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "dimanche"},{"lieu": "St-S\u00e9bastien de Morsent", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "mercredi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 20.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "vendredi"},{"lieu": "Gauciel", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "vendredi"},{"lieu": "Sassey", "semaine": 20.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "carrefour", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "La garenne", "semaine": 34.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mercredi"},{"lieu": "Z2", "semaine": 46.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "Huest", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Gauville la Campagne", "semaine": 1.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "ov", "jour": "samedi"},{"lieu": "Caug\u00e9", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "Sassey", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Z2", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "vendredi"},{"lieu": "Z1", "semaine": 18.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "Z1", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "vendredi"},{"lieu": "carrefour", "semaine": 20.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "lundi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "Gauville la Campagne", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "centre ville", "semaine": 52.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "Sacquenville", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "Z2", "semaine": 22.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "vendredi"},{"lieu": "Fontaine sou Jouy", "semaine": 45.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mardi"},{"lieu": "La garenne", "semaine": 46.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mercredi"},{"lieu": "St-Martin La Campagne", "semaine": 46.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "samedi"},{"lieu": "Z1", "semaine": 46.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "vendredi"},{"lieu": "Z2", "semaine": 52.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "jeudi"},{"lieu": "La garenne", "semaine": 52.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "recyclable Ordures m\u00e9nag\u00e8res", "jour": "mercredi"},{"lieu": "Le Val David", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "St Luc", "semaine": 15.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "St Luc", "semaine": 20.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"},{"lieu": "Le Val David", "semaine": 29.0, "type_recyclable_ordures_menageresllecte": "d\u00e9chets Verts", "jour": "Vendredi"}]